有幾多人做過親子鑑定

有幾多人做過親子鑑定

點解做？點解無做？

個樣同老豆一樣，又肯定係呀媽生

你懷疑你個仔唔係你？

想驗下老母係咪我親生 點解要害到我咁